「利區」利物浦 對 曼城 6

下場冇軒巨

唔開

邊個又唔撚開post

完場啦好嗎

無軒無沙拉

今日有幾多個1001唔開

屌摩

1001次次都唔開

成班唔識開post

下場用咩陣打愛同二回合

摩翼

鏝城總係到猜咩波

下場點出

史獨唔開post

最佳位置

屌摩左翼出現了

迷摩既開心死

頂住

下場歐聯can應該出返了

球員傷勢result幾時出？

taa真係守得好，辛尼完全吹佢唔漲，踢到谷晒氣

贏一場無2個正選

屌你班人
有軒又屌佢垃圾
無軒又掛住人想點

Btw Can復出未

Mor

雙左閘

米拿

屌摩 = 新沙拿

兩隻左閘mark住250

對愛就求其啦

屌你老母 平時踢養生足球都算 明知自己食撚屎就快撚啲傳波啦，累到要犯規阻快攻

通常球員傷勢result幾時出？

次回合

屌原來我1001

有屌摩送禮

屌好撚緊張呀

輕傷就一兩日
重有...你睇下啦啦啦

成隊人屌狗屌摩

咪撚出去

打前都送到禮

仲有幾分鐘，鏝夠做

係懷疑自己發緊夢

老母真係冇撚用

仲有L6 佢同ANORLD 成場最SHARP

誤中

下半場控球有冇20%

又截

利全個下半都冇個似樣攻勢

Sterling唔識執波？

Model接實

耶蘇個樣頹到

卡仔咁冷靜
人地頂頭鎚 佢慢慢等波

Salah咩事有new未 冇追po

有事冇事都做主角

成班人幫taa 岩先sane一入禁區4條友圍住佢
不過真係守得好

你老母 出到嚟又冇咩貢獻，次回合咪撚出條垃圾打正選

TAA: come on

jer痛

有出咩？

今場下半場同上次對鏝一樣 係taa防好左好多

無人呀屌

下場仲有咩人出

軒 呢

贏在無AGGER路

Can快啲出返

成隊傷晒 冇人用了

其實
下半場踢緊咩鳩呢
真係一d都睇唔透

軒巨又拎牌笠水唔踢下場

痴撚線公司 陣間射波真係冇錯

有人幫佢炸

老母 米 張

下場無軒隊

軒:屌你老母

軒出得 出唔到歐聯 CAN應該復出

鏝都要玩燒味 咩事

下半場既TAA長大了

冇salah
局住守
你仲想點

阿諾: Come on!!!!!

沙拿無事

沙拿冇事

沙拿出返來坐

沙拿坐返係到啦 !! 應該無野
笑笑口

知自己籠野 唔標上去等人幫手

成隊最識拖時係係model

Model 瞓身

Model91分鐘神救
沙拿

沙拉出返黎坐明仔隔離....

曼城打死一個sane都幾on9

仲要頂多2min

可能驚有事..贏緊3粒拿拿聲收

沙拿場邊笑騎騎
應該冇咩卦

沙拿心諗: 急屎姐

三分鐘

jer痛原來

salad 有笑容

沙拿坐返出嚟

阿諾好海鮮
上場失兩球
今場就咁穩

好在水貨冇事

嚇死

250黃牌

屌你老母下場仲要對愛狗
班食屎大撚樣冇性架
實踢傷一兩個

咁樣照睇沙律應該輕傷

可能真係jer痛

Salah is on the bench now

拉莫斯式受傷

沙拿入去打個飛機出火姐

球證係咪利迷黎

嘩屌 見到沙拉笑 我笑得仲開心過佢

Model訓係度

比人踢中春袋姐

老母勁到

老母

250

水貨出返黎🙏🏻快d好返

Ft3-0

老母做到野啦

$terling

睇個樣沙拉應該冇事

咁都俾老母執個彩

Salah：R 痕啫

老母今場唯一作用係令到250食牌

丁力

無失作客入波

下場易打d

最緊要有隊友幫

出公海抽水了

我利守左鏝45分鐘

冇失作客入球

Without VVD 4-3
with VVD 3-0

守還守
都唔係街場feel嫁下化

完場

竟然頂到完場

FT 3:0
喊撚左

曼城有冇人好似軒隊咁要停賽?
印象中佢地都有幾張牌

如果神軒兩黃一紅 仲係咪停一場?

今場氣中幾多

唯一擊敗哥狗既男人

鏝城前面無佐阿古路完全唔識攻咁

唔係咁開心呀

有返信心
唔騰雞已經差好遠

CS萬歲 Model萬歲

摩仔出得十分鐘
唔夠喉

3:0 😭😭

有vvd 連垃圾利都可以泊到大巴

冇左沙拿以為死硬 咁都守到

首回合3:0

收貨有特

原來死守都有貨交

利可以守到咁真係好少見

要比mom 比返阿樂 真係接近完封

沙拿睇黎冇事 只係爆蛋

係

下半場唔知做乜9 竟然守到

根度簡差一張

冇計啦，同人爭成班波

YNWA

感動既係沙拿冇事 同埋TAA 守到SANE 一棟都冇

前面冇支點控波打組織

軒下場skip

TAA
MOTM

發完夢
起身睇波

依家覺得vvd換古狗真係抵屌

大家四強想對皇巴拜邊隊呀

全場最佳: TAA/米拿

懦夫你今場好撚勁！

幾開心㗎

唔夠人用

屌
真心算係咁

無失作客

沙拉應該無事

有人問沙拿ARE YOU OK?

佢擰頭 姐係唔掂定無事?

收皮啦

沙同老普講冇事?

連登仔燈到taa成材

今晚條中後防好有紀律

鏝係咪未試過入唔到波
呢隊利竟然可以守半場唔失波

笑得咁開心實冇野啦

沙拿真係沒事？咁就好

其實佢初初都唔得
但踢踢下捉到路點打就搞掂

條jer帶

守得好好

之前話條友依家係反省期

taa封到sane食曬屎

施華輸波

懦夫撚想撞鳩死KLOPP

鏝射門7中0
風水龍

落左order唔攻上去淨係mark實sane

完 鬆一口氣

米拿勁到呢
上半場攻,下半場守都好勁

屌今場TAA好癲

中場後場防守好撚勁

空城計

竟然守到

終於睇到高普本防守書

冇事啦，有事仲邊會行出黎

美中不足就係skipper need to skip

真係我熟悉既利？

利今季贏到皇者鏝兩次

好開心

啫喱仔竟然驚史達寧

完封sane

my motm 阿樂

其實老母短距離都爆得下，又幾靈活
點解踢落咁廢

有vvd 指揮差好遠 神軒算吧啦

姐係老母下場一定正選

陳仔出得未

問過r26未阿
f9 文尼 沙拿 3個都好努力

下場有機會睇老母

氣場

完全冇諗過利對鏝會守到

開心下先,聽日拜山無晒心情

咁都守得住真係真主保佑

係頭十零分鐘有d慌 之後真係打得好好

法國屌摩冇晒fd

我係咪起唔設身睇波，仲發緊夢？

Sane一棟都無

阿諾做完罪人又即刻返身

2回合制 下場唔可以大意

但係有得J就緊係J足一星期

沒諗過唔失波

今場motm :主隊球迷

上半場有人幫 下半場一個搞掂

king sir笑哂口

攰啦
正選對後備上黎

快撚d 科水啦fsg 唔夠人用呀而家

陳仔應該出到

好彩今場l6仲係反省期

呢句真

Taa真係似番隻閘
Btw 今場旁證睇d越位

TAA 4 tackles

King kenny同rush

但今日鏝城全部打Sane
我自己覺得今日守得住 係因為樂仔守到Sane

唔洗哭song了

曼城除左越衛個球都無咩驚險既攻門

俾起贏3球
守到鏝半場唔洗失波更加似發夢

上半場用左好多氣啦

訓唔著有冇人玩fifa

阿諾係咪食左春藥?

上半場真係成季最好
米拿,TAA 真係打得超好
TAA代表作,完封對面

次回合目標係起碼入到一球

真！丁夠一星期，下個禮拜潛水哭喪！

因為真係廢囉

用招boo 幫手防守

有阿古路 比數應該3:4

taa係咪明知會比人弱點進攻
苦練過黎

Can下場岀得未

忍口呀Ching

一開波有球 cwa sane

痢記今場技術性擊倒好波 右閘高波地波都守得好好

好撚感動 竟然無失波

其實阿樂青訓黎講好有前途

應該落埋order叫佢唔拍埋去任佢攞波上腳, 但係淨封底線放佢大位

捉taa去驗藥啦屌

交左咁多學費終於有d成果

TAA條撚樣今日截到咁多波

j足一季都夠

非甚麼大仇

?

阿樂今日成個卡富咁

offside果球好關鍵

Jesus DIDN'T comeback after Easter weekend this year

真。羅賓漢

屌你老母買左3:3 曼城一球都唔撚入

阿樂代表作

真係用黎剪球王片都得

Tackle左唔知幾多下 聯防又無點失誤

motm
旁証

呢鋪生生性性有歐聯4強呀屌

Taa

牙樂交完學費啦 生性啦好嗎

今場旁證好準喎
除左第一球我地入波 睇漏左
其他越好少都睇到

阿6多左望周圍

黑返一球

無軒點算
一個防中都無

我地下場係咪要輸4:0，或者3:0十二碼先會出局？

要不是米拿照顧

哥狗原本諗住擺sane谷左路 出個根度簡mark下沙拿 其實都好正路
因為知道一個拿樸迪搞佢唔掂
點知阿樂守sane咁穩

下半場第一個出sterling 就知佢擺錯左

恭喜L6唔洗熄ig留言

Can應該今場出唔到姐
下場得掛

Taa有人幫手就定好多，愈打愈入狀態

Btw 下場可以all in一哥了

屌你老母TAA捱多場得唔得

其實都唔係..好多1ON1 同截波

贏曼城
輸雞湯

開心

應該係特登放sane上腳
球球都淨係比佢有空位

Most goals scored by Liverpool against a single opponent since Klopp's appointment in Oct 2015:
17 MAN CITY, Watford, Arsenal
15 West Ham
14 Stoke, Southampton

電視機角度有兩球判定唔到
好彩無蝕底

Most assists in a single Champions League season since 2002/03:

Neymar (8 in 2016/17)
Xavi (7 in 2008/09)
Zlatan Ibrahimovic (7 in 2012/13)
James Milner (7 in 2017/18)

Assist kings. 👑

今日model穩到
走把啦垃圾米

好彩捱到多場就唔只一場了

米拿好多時間係兩中堅中間
做禁區頂防守

歐聯助攻王

直頭都沒乜威脅攻門
有沒撲過波

開心既係而家羸波都唔使等沙拿傷既消息

曼城下場要搵獌發洩下啦

米拿協防好利害
明顯收order防施華入楔
有一下懦雲都包得靚

咪撚再提卡富 上一個red卡富

樂子d學費好貴

今場計判決我地有賺添

其實個波一去到阿樂個邊
即刻有紅衫球員跑去阿樂後面幫拖
羅白神果邊就冇咁好待遇

70幾mins收綿龍，好少有咁早

鏝0中

完場終於可以講 今場vvd帶住老虎踢好店

好似我打閘個陣咁

taa都軒都踢得好
快 d幫 taa含啦
上場又叫佢消失

啊諾係守得好左既
但最關鍵其實係100分
上半場一路keep住人地一攻啊諾果邊就返返去守
同啊諾兩個聯防守死sane
下半場100分推左上去之後明顯sane左路多左好多波成功交到出黎
所以呢場最佳我會比100分

model

好有鬥心，好集中，沉得住氣

利記好波！！

體力消耗極大，值得有3:0！

打歐聯就係要有夢想有信念，keep住去，衝出英格蘭

因為jelly身後已經有大將軍守護

提提大家笑住拜山好唔尊重

無輸作客入球真係好緊要
一失波真係跌返落地獄

我諗阿樂都唔想要呢個待遇

好似1次

經常見到3－4個人圍住sane個位
奇怪嘅係靠sane攻左成埸 曼城都好似沒第招板斧

好唔開心

雖然屌老母廢
但你睇下老母出來同taa twins咁
100分打翼都打到閘咁

耶蘇呀

好幾下似想copy上場咁大轉邊 好彩冇比佢偷雞

今場下半場見到daddy式大巴 唔知點解有d開心 感覺上高普好似學精左

後防夠硬淨 老虎冇自爆

下場入一球只要唔失5球就win了

廢中你係咪傻架，拎隊咁既野贏人地鏝？

唯一要撲個球黑哨埋

係lovern帶住vvd

Model出得好快喎今日

啲走位太垃圾
又成日唔現位拎波

鏝0中龍呀

屌簡踢唔踢到下場

冇失作客入波
好感動

哥狗見SANE比人完封都仲要繼續攻右邊就知佢錯哂啦

下場冇軒又冇簡
完全唔敢想像個中場會點

感動既係l6仲係反省期

依樣真
成隊都踢到上哂身
除左老母文屁

今場d越位

SANE CWA 迪布尼
成日打小組造比SANE殺入去 但次次都4 5個圍佢 同埋無亂出腳輸12碼

今日高普戰術贏左

拎完波妹兩妹 傳返橫同後

我會簡jm, 冇jm都冇守得咁穩

真心諗住深夜睇西波

媽，點解唔係好似我咁諗架.jpg

我要買利馬！

下場簡出得未
冇埋佢靠老母死得

點延長個反省期?

鏝幾耐未試過0中

戰術完敗

0 shot on target

你呢挺人係咪冇乜朋友

未完場都唔敢讚住
而家可以喇 雖然下半場有d牙煙 但今日成隊都踢得好好

下場應該有簡掛

其實神軒黃牌個球好無謂

牙樂一場波由眾矢之的變成近10年最令人期待新秀

出u21啦

輸一哥個場

比個老母你丫

有d精壇style

笠水軒慣左笠水 改不了

事實上係sane真係好撚勁
就算擺邊個右後都要聯防啦
有球3,4個人都照過, 好彩閂得切閘

通常依d高潮過後下埸就食屎

感動係領先緊終於會dum下波鐘

提提大家
skipper下場又skip

輸3球佢已經好被動
就算想轉攻250果邊 廢中後面都換埋屌摩出黎

老母D迷蹤步其實幾好J

教訓25仔

真係唔係個塊料

要俾一哥炒456

鏝輸左死打左路sane

屌佢成日都係完場前食牌skip d重要比賽
1314個年最後又係最後食牌停賽

沙拿有無事

今場明顯因為歐聯轉左打法
防線深左好多 同防守保守左好多

今場係勁在補位好快 就算俾人過咗/失咗位 之後一定有人補得返個位

軒隊賽後訪問係咪喊

N ben出面個post名

搏到250黃牌

拎到波企係度思考幾秒/望幾望先起動/傳波

風水型神龍

Skipper always skip

嫌太細力

唔記得賽前講

大勝吧！利記

卡氏力場

老母作用係咩呢

發現要打返第二邊已經太遲

應該8球wo

神軒post match訪問 個樣就死咁

要知道沙拿到底點先訓得著

加個神軒丫

其實都好明顯個個都去協防sane
應該是高普落左order知道要幫拖補弱點
另一邊都好明顯落左order要禁住啊諾弱點攻擊
勝在少左個啊古路
冇左第2度進攻模式

感動既係死球唔會嚇到瀨屎先

屈250食黃

250 有冇掂過十次波都係問題

認真，佢唔出次回合就出愛華頓囉，反正無可能連續三場

Good Heavens what a PHENOMENAL Win for Liverpool. City need to spend another £300 Million on Defenders #LIVMCI

搞到250有黃

係咪買咗球證
下半場睇錯好撚多

仲有羅白手球

間中都見到佢cover下taa嘅

真係要一個純防中
Wanyama個隻
真係好撚重要

今場好撚明顯

開心訓覺

利記好波，Jelly, Mane , M7

龍門同阿諾都打得好

draw 250黃牌

一開始都已經唔係上次打鏝果種癲狗搶法 今日廢中真係贏左哥狗一招

後期三個, sane都踢到無心機
但哥狗居然無plan B mark死sane就無符有啲意外.

咁問心喇
個個都係攻e邊
個個都得
咁光頭佬實心諗。 冇理由我唔得嫁嘛

米仔守龍既話，利就真係會仆街啦

輸左 唔關自己事
win左 照攞credit

神軒三國志智力應該都>90

比著米接果球高波甩左手啦

老母護波有沙拿級數
可惜其他能力冇點過咁滯

軒算係咁啦 正常依個時候佢傷到收league啦

呢家撚有人換
要打足架啦

曼城真係今場擺明車馬攻你右

利針對防守 幾個mark sane

無錯，踢到成個阿伯咁

有無手足見到Sane係禁區扭過3-4個已經嚇到心臟病發？

Trent Alexander-Arnold vs Man City

1/3 dribbles
4/5 tackles
10 clearances
7 interceptions(!!!) - most on the pitch
Dribbled past once

Take a bow young man @trentaa98 👌🏻

不枉我通逍睇波

支持繼續扮死狗

次次D波去到中路利係咁撲攻唔入

繼續打TAA果邊都無可厚非..佢又無得玩7749斬

妹下妹下拖時間

不得不提 高普學識左逼搶系統 分擔體力之後

仲要被防反時果種聯防

今晚d聯防接近完美咁

Gerrard on Liverpool: "I think the word to use is 'perfect'."

高普防守書:
淨係放sane攞波畀佢攻, 然後幾條友拍埋去

發覺場場都有人屌交屁 入唔入波都比人屌

渣ga

有，佢拎親波我都好撚驚

nigga原罪

今場每個球員都打得超級好，完全係贏在鬥志，最重要係沙拿千祈唔好有事

劇本

其他人係用高中鋒set第2點去打taa 同今日鏝直接高波轉邊唔同
如果今日係gomez反而可能會失

撚250之前都迷蹤過一次
但過完人就會傳比對面

哥狗見右面唔得都換250好氣好力攻左邊 好彩冇事

冇救心丸死左幾次了

鏝次回合應該出到阿古路
我地就少個軒
簡又唔知出得未
好撚驚

淨係識黑面

難得攻守都咁好

賽後睇返 第一球沙拿個球突破好似係越左位

BREAKING: @tarektal3at reports that Mo Salah felt slight pain in his groin and should be fine. Precautionary.

訓唔到

其實sane真係好撚勁

我賽前已經話佢踢歐洲賽好波

上次打曼城個個驚到仆街
贏左做左吉祥物

呢場覺得佢穩

諗起美斯

老母每次做反擊第一點都收皮
佢上年都冇咁廢

個mon細，見佢咁有信心推進以為係文尼來

全場一路指揮

下埸聯賽抖下啦

加埋25寧正選出三路猛攻

下半場真係呢幾句概括曬

體力下半場急速下跌，斷波斷到傻，心寒睇到，但成隊忍住度氣死頂，加上高普場邊力叫，有3:0既賽果真係發夢咁

goodnight bros

正常open wide同taa 1 對 1 就我阿婆都食硬佢
問題哥狗壓迫到成堆人係格離sena冇位走

一半半啦 但係鏝啲一半半俾人吹晒

go liv la diu

話放棄歐聯果幾條友出黎講2句

禁區撚我地幾件

冇簡就仆街
張米老母 點守

後防打得好姐
sane咪龍都唔中

旁證行多左步

施華今場波冇乜波到
迪布尼d波基本上同skipper一樣
淨係橫傳同搏腳
所以真正有威脅得sane

咁樣入到4強真係收貨了

唔好諗以前喇
而家根本就係廢

下場出ings都毒梟都得啦
有失分空間 轟又追唔返上黎

唔該聯賽俾佢休息一場

頭先已經睇到，有佢同冇佢差幾撚遠

聽日又有獌熱吠架啦 雖然真係越位

唔可以咁講ge taa都搶截左好多波 應該話廢中一早有計劃守死sane

迷蹤步

乜撚野黎

Salah walking fine. Bench him for the Ev

老母其實hold到波
問題下下慢幾拍 思考人生

諗得黎 幾個拍埋黎啦
次次都斷

以前明明都有多d攔截分下波

最驚險係taa喺silva臨起腳前踢走咗個波

舉手軒下場冇得出？

點訓得著

好感動，this is football

估唔到鏝出晒雙核都守得住
以為上場贏只係因為無c wa

有無人同我一樣 成場係度等費蘭甸奴拎牌

其實佢係哥帥體系超重要

停賽

係 聯賽用盡佢啦

邊撚個講
放棄歐聯不如唔撚好爭四啦屌
反正都唔係冠軍

老虎都有一球

今埸嬴戰術多

今場個體力控制係進步左 一開始無逼得咁盡 體力都可以持續到完場

次回合曼城追番話咁易
唔好咁早開心住

Sane個球禁區
四個人護送佢出底線
幾驚有人落腳送12m

個下我都以為係屁仔黎
跟住鏡頭移過去前面有多隻nigga

#Ox: "It was a good strike. The space opened up for me. I have been working on that and want to do it more often. " #LFC

以為人地射咗 嚇撚死

今場鏝就好似以前打winning可以自由教陣形
之後放卡路士係左上角一樣

扭波嚟講lomo僅次於沙明 但冇點過頭腦同比波 錯點中場

費綿龍無哂氣先係致命傷

成日想做CaptainG

好撚型呀

今場神軒做左好多野啦 反而費明奴呢二場唔夠力 對愛狗俾佢回一回氣好過

上半場有球比人打反擊，成隊9秒9番來好感動

Alex ox-gerrard

ox球君子炮睇到叫左出黎

宜家都係焗用佢
控球，身位，防守，體能，樣樣都差dd
哥狗下季實買人代

Liverpool 3-0 Man City FT:

Shots: 9-11
Pass accuracy: 71%-86%
Chances created: 7-9
Possession: 34%-66%

Three first half goals from Liverpool give them an emphatic lead after their Champions League quarter-final first leg.

有幾位手足🤔

本來係驚70分鐘後會收皮點知一下半場已經收皮

講起有幾球都係咁
但後面總有人補住個位 知道唔洗落腳 好穩陣

雙殺

棍撞棍

掛撚住屌塊靚西

我

佢停左真係玩撚完

佢CARRY成條防線

費明奴被換走前仲係好撚勁喎

我覺得換早左

#Henderson: We knew the atmosphere would be brilliant and it was. It was a good first half from us. Second half, they came at us a bit more, we dropped a bit deep at time which we didn't want to do. #LFC

今季曼城只要有迪布尼施華同費蘭甸奴正選，戰績係24勝1和

taa終於百屌成材

下場應該又打回原形

m7比得好 fake左旁證

#Ox (on the Everton match on Saturday): "We will enjoy this tonight and start again tomorrow. The derby is one of the biggest games of the season and we'll be looking for 3 points no doubt" #LFC

炸彈互撞

好彩vvd都包全耶穌
Sane比人圍住都出到真心痴線

氣焰到

沙拿兩場波都係企定定射入
好冷靜

Taa係咪motm?

曼城的翼一向中意拉邊
但gomez taa 不嬲弱點係zaha入中路嗰種

所以taa今場表現好d

Bobby神偷

Worth every penny

下場踢一哥
出班副選啦講真

我地軒隊一個星期最多踢一場

下場一日未完
一日都仲要屌

沙拿一走哥狗就禁制狂攻了

上年黎香港睇旺角場練習，好似有3分1時間係練回防，跑撚到成隊斷氣咁制

老虎其實幾撚型 成個Johnny depp咁

Btw 下場可以出佳尼喇掛

希望下星期安利簡出得返
簡 米拿 100分
聯賽對一哥出返老母

全場波，好多野要讚
TAA唔洗講，比曼城集中弱點攻擊，下下都破解到攻勢
軒米拿洛夫vvd係上半場，完全搞到耶穌失蹤，下半場先聽到耶穌個名，我心諗，終於換入黎，但睇返record，原來正選黎

永遠都記住佢插花仆街

條傻鳩下場唔自爆再講

對愛華頓出woodburn solanke啦屌

如果下季賣沙拿 應該係足球界既恥辱
咪撚賣屌你老母

#Klopp: "The result is probably not what we expected. They didn't have many chances, but we didn't play too much football in the second half (looks genuinely gutted about that 2nd half performance!)" #LFC

摩仔要踢啦，Robertson chur太盡，clyne希望出半場。應該ings/solanke其中出一個

唔計左閘 覺得佢完全係唔夠班踢鏝

或者佢係最可能被replace

因為鏝一受高搶 佢完全係太老 梳理唔到防線

非常平傭

有幾球行行企企
平時成個身拍落去

Guardiola: Tomorrow we begin to try to convince our players that we can turn this tie around.

taa呢d仔好需要鼓勵，希望真係可以成材，一個真真正正既利物浦青訓

冇woodburn

米拿係幾勁，咁既年紀仲可以跑足前後場

Sadio Mane vs City

79% passing
2 shots
1 goal
6/8 dribbles, most on the pitch👏🏼
3/4 tackles

Take a bow Sadio Mane 🔥🔥

一哥呢D賤種下場一定用傷殺戰術

心諗明奴有老虎咁高咩
屌你隻腳

記得有球喺禁區頂老母好似唔敢要個波咁 結果要老虎引球推 嚇得我

耶蘇上半場開頭有一下爆落底嚇撚死
下半場個心臟功能開始差隻眼睇唔清冇留意

下場再越位入波真係嬲

Model係 歐聯不敗男

屌我都係
以為佢傷左
Btw taa最後fing晒手好有火

真係用控球遮掩佢地一被搶就崩既問題

勝利三中場 一傳唔到波都係普通人

要換啦 果陣 唔洗打一哥咩
成季全勤 一傷晉到四強都收皮

諗起早兩三季插花比人搶

搶到都冇人俾，咁就不如唔搶啦

痴線, 平時費拿甸奴超勁
只係年紀大+踢得太多
哥狗一定會買, 但只係因為佢年紀大+冇後備

睇第二次先睇到交尼

高普真係輪換王
對鏝都敢早早收起f9沙拉
都力保不失

下場有agger路入返夠皮

"When I heard I could swap Manchester United for Arsenal, I said, 'Yes, I want to do that', I didn’t think twice. I'd missed playing offensively. It’s important to play in an offensive team."

- Henrikh Mkhitaryan

最記得佢打阿嗰場 ankle break咗對面兩定唔知三次

點樣先可以搵到米拿代替品

有無沙拉消息 仲係好擔心

季初幾屈

撚狗

我地入到三粒 人地下場都有能力入返哂

Model
Clyne vvd Klavan jelly
Lomo Henderson Milner
Ox firmino mane

下場對一哥咁出
留返Salah Can呢d下回合搏殺

#Klopp: "#Salah said to me after the game that he was all fine and all good. But the Premier League really have to think about the early kick offs. Everton must be really happy about it" #LFC

光頭佬=阿雞
個個都有得屌係我無得屌

一個前鋒又要守又要攻
場場都咁做 佢仲要出曬咁多場
真係睇得出唔夠力

#Klopp: "It's only half time. If we could control the game better against Man City , not like this deep defending, then we'll be closer to Man City in the league" #LFC

BREAKING: Klopp on Salah injury: "He said to me after the game, all fine, all good. I hope that is the case."

#Klopp: "Being in an international competition should not cause you problems so that you have to somehow find players. I am really angry with those who have made the decision for the early kick off (v Everton)" #LFC

下季有keita

今場真係被技術性擊倒
唔到我唔服

如果下場有作客入球就好

高普逼搶比前兩年都進步左好多
以前係禁區完全壓迫 浪費好多體力
依家識收放自如

屌

爸b屌得好

#Klopp: "We still won 3 - 0, but I'm angry" #LFC

終於有人同我覺得似

覺得佢太老 不過

今場佢分波仲好過迪布尼

迪布尼係好差 連中腰波都得一球

腳軟咁

#Klopp: "City played the same passes, played the same but I'm not angry, all good with 3 - 0. But when we've lost one player with an injury and another out for 2nd leg" #LFC

岩呀
老母呀屌你老母而家連主場都冇貨交

下面一字排開5隻（4隻半）英撚

Klopp: "As a result it was not expected of course. We need to play more football in the second half that is clear. It is only half time."

搵返古治返黎

都可以咁講 始終老左

但呢個位其實好撚難踢，你睇點解咁多人讚巴斯基斯同點解宇宙仁哥帥要搵lahm同沙比踢呢個位就知

因為係哥帥體系，呢個位就係防中+節拍器，而費蘭甸奴只係做到7成左右，但曼城呢個位成隊都無1個好過佢，所以如果一無左佢，佢個體系都幾大獲

足球界既恥辱?
monaco 都未嘈

成個老四咁

笑到仆街 前年邊個一腳收利物浦聯賽盃皮

用埋摩仔，clyney，Masterson，Ings
俾班主力回下氣

又扮謝隊 年中有幾多人想做新謝拉特

照住老四個模咁倒

任勞任怨依下先抵
打咩位都咁勤力 free過黎真係要多謝曼城

擺明抄隊長Istanbul

成一個咁做的去左巴狗

訓先 聽日再j

今場klopp 貪solanke 有身位唔出ings
證明好成功

屌你老母唔撚好吹奏TAA同老虎咁多，下星期自爆就仆街

但係果個做無乜feel

人地大大聲認自己係selling club

呢類球員唔洗多，但一定要有個

預料之內

聯賽爆完 歐聯醒返

聯賽都好緊要架

唔係話抬高對手反軒,
但係費拿甸奴呢D先係真正anchor
同軒呢D完全冇得比
點解鏝成日出D全攻型陣聯賽都可以失咁少波? 就係因為費拿甸奴夠勁夠穩

果陣咪個個j死
扮乜無feel
咪咁小學雞啦

軒仔真係勁到仆哂街

得夢隊布斯基斯時踢得掂
癲奴其實都能力所限
哥狗呢個位買返世界級 應該係無解
但市面又有邊個踢得好

高普又唔同 要3個都活動力極大

屌你老母踢得好又唔讚得
踢得柒又仆出嚟屌
唔好睇波啦咁撚壓抑

佢地兩個一齊落場，同時兩個都無爆嘅機率係幾多？

拍硬檔前面3個下場入一球夠 曼城要入5球先贏到

唔洗仆街佢兩個自爆先係正常
今場超水準不能作準

咩啦子
可能訓撚緊覺

寧願出ings 收mane

Mane下半場幾重要 搏到兩張黃牌

踢左翼進步左好多 D dribble

In the first half, Gabriel Jesus made 6 passes... 3 of those were kick-offs.

5:0都係要出局

佢傷完都未復活
所以好怕阿古路出黎

所以我話下星期，星期六我由佢爆。

歐聯4強吸引過3分啦

ings對愛狗入過波

呢個賽果出唔出線只係睇我地入唔入到波

學埋摩狗d衰野

有冇人留意到上半場尾段神軒屌vvd

哥狗唔踢雙翼真係讓賽

下場踢返自己得啦，刻意死守可能仲衰

又唔係未試過輸5球

- - 66 屌一球

鏝分分鐘簽安利簡

下場入到1球 是目標

曼城到時5粒先win 有d緩衝

出年的野 出年先算

過咗復活節喇喎

下半場呢啲節奏波絕對係最耍家
張黃牌就情急得濟

岩呀
反正都拎唔到英超
不如博下拎歐聯

有vvd 唔驚

下真數據黎 ？隱形到咁誇

19-year-old Trent Alexander-Arnold for Liverpool vs. Man City:

• Most clearances (10)
• Most interceptions (7)

Colossal performance at the back. 💪

條ON9 笑撚死我

🔴 Trent Alexander-Arnold (19) vs Manchester City:

77 touches
27/42 passes
10 clearances
7 interceptions
5/9 long balls
4/5 tackles
1/3 dribbles

Biggest game of his career and he puts in a titanic performance. Genuinely superb.

但都有機 無前4
仲要作客車路士

上年打閘有助攻》屌摩
今年想打中場迫住要做後備
但都交到好多關鍵助攻
同埋佢真係成日現身拎波+one2好好用

今場我地架大巴揸得好

仲唔訓

起碼要丁到天光

標哥咁支持就知無機了
入4強分多D錢都好吖

J多十幾次張伯倫果球就訓

bt sport話嗰球應該係12碼

鞭屍先

米拿可否不要老

零封埋

照秤唔夠鏝城打係事實
但係話嘅放棄真係極on9

咪撚吹奏啦
第二回合打左喇咩?

四強教訓美斯定阿朗好

現場睇係唔同d

which?

salah傷成點?

晉級咪J囉

打愛華頓 真係兩難

先唔講 消耗體力個問題
班利市愛港力成日玩殺傷戰術好像歐霸果年奧力治

眼紅我地 就

冇事

高式大巴

其實佢係咪對鏝有仇
因為季初比人連住大炒兩場所以次次對鏝都上力

Klopp on Salah: "Mo said he feels good but we will have to see about that" #LFC

robertson 250

留力啦仲駛諗
車而家亂到咁都唔會連勝到季尾啦

成個底線旁證企係面前
係12碼點會睇唔到
on99

Klopp - Since I am here nothing good without something bad. Hendo is suspended on 85 mins. Three players involved. Mo (Salah) told me he will be fine after the game. We will see.

笑住訓

好彩

好驚愛狗又黎收我地皮
前年全盛奧子 上年文尼

盲架喎，點睇

我地後備都唔夠人
對一哥點樣副選

Klopp warns of complacency ahead of the second leg. Remembers when Real beat his Dortmund side 3-0 and his team were written off. Won 2-0 and 'anyone who saw it would say we should have won the tie'.

笑死 仲要踢頭場咁癲

英足總全部佢地既人
慣啦

卡
毒 老虎 碩士仔 摩
軒 老母 新仔
蘇 Ings wb/新仔

出全部副選比卡練撲波

張伯今季入波多過阿記咁多年加埋未

幫雙曼送新血
幫曼狗接收舊貨
整傷利撚

借場比鏝

卡
佳路雲摩
老軒張
費蘇因

起碼要rest雙翼同米拿先

唔夠3日就踢，輪換啦

廢中收得費明奴, 即係下場一定繼續出

費以往經驗係應該會照出

agger

下場打曼已經冇軒
對愛唔收起米拿等死

屌
唔講都記唔起佢今場倒歌

多謝人渣

明明自己嫌米拿工兵冇野勁唔要人
棄將過黎隔離都叫佢米拿狗

又好似係wo

黑氣石

對愛狗輪換啦
依加同車狗都叫左有7分cusion

本身預起碼笑一季水貨黑氣石
估唔到半季就反底 仲要真係踢到中場中 越踢越有

感動既係呢場真係全部人都踢得好
Taa老虎唔洗講，完全估唔撚到唔失波
軒做左好多防守
老母都搶左好多波

有全場精華睇味？

係米拿想要上場機會先走
人地鏝續約開果份人工仲高過佢而家係利果份
鏝開165k周薪 利而家先比緊120k

呢個不嬲好波所以唔特登提

耶穌有無出場

一朝早再睇replay

依隊利上次對國外頂級球隊係幾時
好似根本冇對過
有幸入四強都只會被大炒

入到4強已經滿足啦

奧迪盃

743有人爆閘？

個雪糕筒係邊度黎

下回合分分鐘重演北京電視機，等睇哥狗發功…

岩岩訓醒，好平靜
尋晚臨訓先話左，贏鳩梗

宜家慢慢起身，行去刷牙洗面

好野呀！！！！！俾你估到唔係利物浦

完全封鎖咗

講經驗曼會少過利咩

要笑住咁去拜山，都唔知點好

有冇人覺得要對一哥rest 下沙拿 下半場睇到哂有佢同冇佢 2班波

我地仲有摩翼

下場冇比人cup 再講

決賽輸波係高普常識

大巴唔會係利嘅打法
望後防唔好膠就當贏

屌打巴塞 皇馬 國米 祖記ac 肥賓年代

牙樂

多蒙特同利班波係決賽都低一線或經驗
算係咁

季初係lfc store 比張囝玩prank 個o靚仔
而家心有入面有無酸溜溜既感覺

好喜歡她

仲有個都係張仔突入個訪問到話唔鍾意佢
可能兩個都已經買左張仔波衫

留意到文尼入波無興祝無笑,代表咩?

鏝城殺手

代表你racist

一定比鏝反杯

呢度都唔少當初係咁話佢水貨 入多過5球就切

仲係好撚high

100分球波靚到

望住出面啲飛機文就好笑
下場輸返 4-0 點睇

希望繼續無agger路
勁jesus幾班

利伸今年主場印左張仔
因為佢真利 但都估唔到會爆

成班阿迷勁怨恨
想下場曼城反cup

岩啊

無agger路差好遠

下場唔使睇

打算印jelly
真係好鍾意佢

你要咁諗贏到十比零都唔一樣可以驚 咁都出局可以以後唔踢歐賽算
唔輸作客入球真係好大著數
利又唔會玩大巴，入到一粒對面要入夠5粒

因為鏝一定會反勝？

但有左上年PSG既經驗,堅驚LO

諗起上年巴黎
仲要次回合拎埋作客入球先都收皮

鏝同疤狗比都爭左個層次ge

瞓3個鐘又醒

本身季衫留左件衫印vvd 最後唔成事都唔知印邊個好
衣家下年又想印vvd又想印jelly

代表費奴最近冇入波冇得抄

笑住咁去拜山

好似好仆街

訓兩個鐘起身拜山喪屍咁

仲諗住佳尼出黎救命點知taa超水準

出面吹奏得咁勁,睇黎下場都係比人反杯

成地精

好在鏝冇乜高中鋒
對獌果場摩狗真係示範點贏利，直接skip中場，後場直接斬上去比中鋒2傳去右閘位
上場晶宮照跟一樣得

輸lovren個場

印OX 不過好多字好撚貴

有線精華

好耐無見利記有張仔呢種咁有力咁直既遠射

一年先印一件食幾餐都食左啦
唔通寧願印懦夫單number名又短貪平

饅出agger路

陰功

唔抵可憐

利30分鐘3粒
人地都可以

睇唔到既

我要用IE先睇到

好撚驚 全世界一齊吹奏利
下場真係比人反cup

都唔得

琴晚jelly失平衡仲繼續跑果下真係好欣賞

依家同0:0冇咩分別講真
柒猁一係唔輸，一輸就456架啦

見到其他隊迷話利勁左就忍唔住笑

啱啱先睇完呀

成班精華球迷

反杯水晶宮已話左印沙拿

好像某件10號走佬果年就好

好似第一次見到廢中防守玩針對性部署

下半場既0-0 仲驚喜過上半場既3-0

利竟然玩到大巴

不過好大程度是曼城無玩頭的人
我地有vvd(今場地球派左膠 但高波真係殺哂 )

Luis Garcia

Mxxxxxl Oxxn 食撚屎喇屌你老母,抵你攞唔撚到歐聯

果下地波想俾穿三四個鏝

印完沙拿人地果頭走佬點算
都係OX 好

係酒吧有球3:1，不過越位唔count ，個個利都歡呼

中後場防守企位真係封傳波路線
文尼費明文奴都封左對方防中猜向前

保住Salah 應該問題不大
加埋基達
補多隻強下年幾有信心

之前klopp 話要幾多年英超？

冇睇波，Salah個傷點？

4年

持久戰都幾難贏到鏝

前面Salah mane firmino 唔可以放走一個

加上keita 至少再加lemar 同一個中中有少少機會

lemar 好屎wor

唔太睇好下年車阿會大變

19000 就唔知

主要都係驚鏝啦
不過穩定依樣野我覺得仲要時間去進步
一打下游波都仲係有d有心無力feel

仲要多隻中堅
要多兩隻後備翼
加埋正宗防中

賣沙拿都買唔到咁多啦屌

不過唔好忽略FSG

佢地準備轉會又然

後防買羅馬個 Manolas ，除左今日自爆之外，其餘時間都好勁 再唔係就多仔巴查/ 拜 既賓利迪亞

ox>lemar

90m買尼迪迪好過利馬啦

同埋要買到佐真奴同 前面3隻小明ge後備

Promes有得諗 拉素個安達臣 西維爾個賓耶達都好好丁

再唔係追番馬列斯

哥迪奧拿的人

Wilson啦

曼城唔係買多仔個偉高咩

唔係買埋佐真奴咁痴線呀麻

我都想 廢中比機會先得架

可以打後備翼

成個下半場11個人係晒自己3閘線 癲撚到

試吓賣沙拿
我即刻去球會辦公室自爆

對面龍2球都縮晒手，投晒降咁
係咪猜波猜到唔識撲

近期綿奴冇波入文尼慶祝冇得抄人

負皮隻狗笠晒水

未訓醒姐

其實唔少可以free, 特別後備翼用青訓都得

其實而家邊個傷兵第二回合應該出得?

係話4年拎個主要賽事冠軍下華

陳仔應該出得返

好彩今年黎香港已經拎左

想印多件交屁 , 而家啲衫出面仲有無貨

入到4強會唔會留到陳仔

唔會 二五狗黎

大門為佢而開

想走可以走

其實結果論黎講
尋日如果沙拿繼續踢 有機會失粒作客入球
反而拎走左佢 隊波前所未有咁專心守波

門口個邊
唔該你即刻走

8強開波前d球迷都咁癲入到4強仲得了

依個又真

個個都知道自己唔會再入得番波so9sad

想季尾買多件主場
雖然已經有件

印軒

451

去隊老人蛆過退休生活囉

今年印左VVD, 綿龍, 沙拿, 老母, 兩件狜

高普今場入3球3球都谷住谷住唔慶祝
好想佢下跑足半場慶祝

無can少左失誤

下場無軒就預左失波

唔印狜狗 已經有兩件可以印其他人啦

Mane

一件係大球場買 , 無晒人揀
一件就唔知點解印左

燒

不了 一陣又柒

Rich

e排高普收斂左

今場防守紀律好好，塞死中間
不過有時好似腳震咁，拎住粒波唔知想點
下場起碼要入返一球先叫穩陣

今年125週年俾fsg 劏
兩件主場一件印salah + 香港章，一件陳仔歐聯
第一作客TAA歐聯，第二作客F9

好多年冇買波衫
但又想買件印張伯偷/jelly
我對利係咪唔夠愛

印咗主場la子作客taa

作客我麻麻
三客又難d著出街

要去拜鳥

想買多件球員版三客黎儲

後古狗時代仲諗住會倒退
估唔到前場3個繼續爆發
d波直接左，前場3個自己舞既機會多左
後場vvd一夫當關 啫喱邁向一線進發，廢中係指導球員同熱誠方面真係無可挑剔

唔好講乜野唔夠鍠疤拜打
如果可以入到4強緊係老西都入啦

超額完成啦，對邊隊都無所謂了

我利專做underdog

今季啲deal真係痴撚線
salah vvd ox robertson

Ox 真係估佢唔到

買親都好撚勁，0水貨

古狗=VVD + Keita
不過屌你老母 本身fsg話拎出黎個200m 真係拎出黎 而家成套陣容都完善好多啦

連model都正常返啲

坐後備啦古

廢中買嘅仲有老母 古蹟 SLK未打得起

水貨輕傷？

Ox>lemar

SLK我覺得有潛力
老母就

古蹟同slk 都仲細，聽教嘅話
一定可以成材

老母 等暑假買左新仔 老母坐下bemch先

古蹟最大問題係
以英超咁粗野嘅防守尺度
佢都可以瘋狂犯規同攞牌

仲有佢好慢

拎左出黎既話最少琴晚換出黎既唔會係SLK同老母

仲反唔反tc牙

做假利先來踢場好波
咁我下星期都繼續囉

馬迪夠慢啦
睇好古蹟成材 而且佢仲射到下波
過兩三年 或者佢加埋基達等於舊年車仔簡迪加馬迪

沒計 季尾咁重要賽程先傷哂d人
馬迪普 拉蘭拿 簡 下場仲沒埋隊長
下場似乎老母正選硬

"I don't know in the moment," said Jürgen Klopp when asked for an update on the No.11 in his post-match press conference.

"He came to the sideline and said he feels sometimes something; for me, that was enough for me to not even ask the Doc how he was, we immediately took him off the pitch.

"After the game I asked him and he said, 'I will be good, it will be fine'. But now we have to wait for the real diagnosis, not Mo's self-diagnosis.

"We will see, I don't know at the moment."

7個鐘前嘅官網update

簡應該番到生既

我都覺得慢唔係問題
冇咁魯莽下下落腳
以佢身型屈下身位撞下就ok
佢嚟利之前其實打攻中
所以唔覺得佢做到馬迪做嘅嘢

下場聯賽應該點都收起salah

同市打吡加爭緊前4，好難講

開波前搞事單野應該都有手尾跟，希望都係罰下錢算

前四叫做有一場失分空間嘅 要連續失車先有機會上得返黎 驚愛華頓d人要腳唔要波多d
出下青年軍算啦

可能60分鐘換走

搞左咩事

早晨

早

陳日冇左沙拿果陣 如果有古會好D

搞人隊巴

Liverpool fans threw bottles and cans and aimed fireworks at the Manchester City bus as it arrived at Anfield ahead of Wednesday night's Champions League game.

真心覺得龍門位都無防中 右閘位咁急
買個正宗防中啦

吹奏到咁 宜家買定潛艇都得

SLK尋晚步頭好重咁樣，要踢多d操返起

作客一哥留力一定會俾當地利迷屌撚死

Ox 新謝四

哥狗同高普關系應該好..高普道歉 哥狗都話接受

比隻隻摩告實搞大件事

張伯倫都係一場半場勁
其餘時間俾人屌多
你地係咪high得滯

古都要踢後備啦

爭D整個助攻

留個位

後備料正常丫

如果真係屎忽撞棍拎歐冠
沙拿係唔係有機會攞金球獎

咁難得贏到鏝好難唔high

發下夢好 過到次回合再講

諗到咁遠 下場即刻比鏝反cup

點撞都唔會啦

皇巴拜

當年國米3冠咪又係美斯拎

過到曼城你估仲過到牙朗小花咩

史尼達

就算過到, 做老二仲心痛

話時話陳仔唔係想去a very big club咩
仲唔快d躝去蛆記

200K

咁既殘陣去到四強已經好好
利物浦個名應該會吸引到好球員 咁就夠

每年心雄就收皮 西波個場個個以為贏硬咁款
平常心啦 咁快講話拎歐冠真係痴人說夢 真係當皇巴拜廢

好驚好似上年PS豬咁

好就好在鏝要打狗
應該無得輪換留力
希望salah抖兩日無事

冠軍就拎硬 留力真係唔出奇 最多咪唔係廁所捧盃

廢中琴日咁早換明奴 打一哥應該正選 後防最多用屌摩替啫哩仔 中場應該唔會輪換 應該係話無得換

25m係買歐聯資格送老母

岩，4強堅係超額
但會吸到好球員，最少搶人方面，我利唔夠人有錢，但d人見到ox都進化到咁，會想黎跟高普既球員會多左，會易搶d

鏝講真留力都攞硬英超啦

要好似其他狗竇咁貼係post頭，直到第二回合

個個都屌交屁 但係佢其實7場入7球

原來入左咁多

歐聯之鬼

佢打歐聯個態明顯唔同

-6架炸 交屁唔屌唔會醒

唔覺唔覺jm7 歐聯助攻榜成8次排緊第一

high係high
但尋晚場波真心J唔落

上年交屁喺右邊爆到對面仆街，今季打左邊冇咩爆人

殘陣渣WO

有幾耐無戰犯

其實打外國隊會唔會易贏啲，畢竟佢地未對過齊陣既利

唔理乜原因啦
下半場真係好恐怖
幾驚嘔粒作客出黎

剩係個下插花過奧達文迪
聯賽幾耐冇見過

又諗多左

有邊隊對過齊陣利

利有齊陣過?

有咩好驚 守得好穩喎

今年有齊陣過咩

咁都J唔落 睇黎你要贏10球先J得落喎

守得穩依三隻字幾耐無係利身上聽過 下場對一哥又比人屌防線垃圾架啦

要先輸3粒，再反cap 4粒，先j得落

完左場真係話穩啦

對面鏝黎加，點穩

咁有無嘔
比人圍左半場 全場都無一球shot on target
咁都J唔落？

唔係話踢得唔好所以j唔落
係緊張到j唔落

1001

下半場守得好好喎
放棄控球，3個中場塞死晒中路啲位
對面話就話有控球，但大部分都係長傳比sane，然後就沒有然後了

贏榜首加cs加殘陣都有劍可格
利迷要求到底有幾高

古蹟喺英冠傳球成功率6成都唔夠
成鬼倒材咩

新post 名

我